倪匡金句

要摧毀一個城市，不用摧毀它的建築物，只用摧毀它的優點。（倪匡）

下次如果有人問“光復香港是甚麼？要光復甚麼？”
只要回答“光復香港的核心價值。"

制度暴力是一切暴力之母。